% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE

        \setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},
        \vspace*{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
        
        Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser le bulletin de situation précisant la date d'entrée et de sortie de la personne hospitalisée.
        
        Cette pièce, nécessaire pour traiter votre dossier doit être accompagnée du présent courrier.
        \vspace{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondDevCourBur}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Bulletin de situation \\
    }{Le \datecourte\today}
}
